[文宣手足入一入黎]我今日行山見到啲咁既野

是咁的，我今日行城門水塘個陣沿途見到大量「文宣口號」

如果大家細心啲睇，當中大部分都係殘體字，仲要有啲口號根本係冇人會嗌(e.g華為收皮、鳩鐵亂插 etc.)。上面燈柱圖都已經自爆左啦，睇埋下面呢張圖就可以肯定唔撚係手足做，而且對面支那生番/廢老係想搞臭我地個朵。

香港歷史文物都畫?城門水塘紀念碑係港英時期留低既遺物，有錢都買唔番架。(我對唔住大家既係我影唔到班撚樣寫左啲咩，因為我上到去個陣已經有行山人士清潔緊塊紀念碑，所以大家可以見到塊紀念碑有啲一達達既黑色)

文宣組可唔可以幫手出聲割席，呢啲明顯唔係我地手足寫/畫。無論用字、字體、字型都似大陸生番/廢老寫(上面西「環」亂港個「環」字都唔識寫)所有文宣都唔會破壞香港古蹟/歷史文物，麻煩文宣巴絲。

最後，

支那仔唔識寫正體中文呀

推呀

推 之前已經有手足話搞政府嘢還搞政府嘢
港英文物就唔好搞到
唔知係咪有手足錯手啦 文物真係唔好搞到

環字都唔識寫，文革搞到你冇書讀呀

亂字都唔識寫

垃圾支蛆